大摩唱好匯豐(0005)將會在未來30日內股價上升

摩根士丹利表技術意見報告，相信匯豐控股() +0.050 (+0.064%) 沽空 $5.11億; 比率 19.731% 未來30天股價將會上升，料發生此概率逾80%。該行予匯控「增持」投資評級，予基本情境目標價89元，此預測其股本成本(COE)達10%、股本回報率達14.8%。

該行指，匯控與美國監管部門就反洗錢管控不力之延遞起訴協議結束，意味著匯控面臨潛在不利影響將會消除。

大摩料，匯控未來可受惠香港及亞洲地區業務持續轉強，近三個月本港銀行同業拆息上升，兼且資產增長持續轉強，均有助集團的淨利息收入增長，加上股市暢旺亦有助提升集團手續費收入，均可支持其今年第四季強勁盈利表現。(wl/a)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2017-12-12 16:25。)

仆佢個街,

蒙牛冷門,陰d陰d升,

一唱蒙牛,蒙牛跌足半個月,

上幾個禮拜港交開始發力追翻d,

一唱港交,港交即刻連跌幾日由25x跌翻落22x.

今日原本匯豐開市講緊即刻升1蚊,琴晚adr講緊2%.

大摩唱完,即刻倒跌.

低低調調聖誕前重倉左5號仔.

佢家陣唱一唱

凍過水了

又有排坐

正仆街

大摩今日大手沽

80蚊好走喇

大魔
沽呀